安室奈美惠唱功唱live跳舞根本差過容祖兒好多

D崇日撚成撚日拿果個咩安室奈美惠踩容祖兒
我好奇心搵下安室d live睇過幾眼之後...

安室stranger 演唱會live版

安室stranger CD原版

喂大佬，同ＣＤ版比，佢live版唱得好撚唔夠氣喎
好多高音位都走哂音，而且有部分唱d唔唱d咁好敷衍
而且邊忽似跳舞，根本只係手腳fing fing下咁
日本唱跳天后？唔好笑死人啦

高登仔成日踩容祖兒，但佢唱功同跳舞絕對秒殺安室九條街

至少joey唱得好穩唔會點走音，d高音上得好靚
而且係跳著高難度舞黎唱

安室係外形靚跳舞好睇
唱歌就算9數啦

容艾辛，不了